
Description : Il s'aagit d'un programme de gestion d'une banque. 

A fournir: 

Un fichier qui contient l'Admin et son mot de passe. 

A savoir : 

- Pour executer le programme dans l'invite de commande : 
java - jar(nom du jar)



